97巴絲吹水台 28

舊人快啲入嚟報到 歡迎新人

熊爸爸 97嘅爸爸

新人

乖

@黑仔
呢啲真係佢玩晒喎 咁其他gm點睇？

97新人到

啲gm佢啲frd黎 加我同另一個同學

新人報到
繼續邊緣化自己

HI

下次轉組

唔好啦

其實平時可以有咩做
就黎悶死係屋企都冇人知啦

出去周圍行

出去又多人 最後又留返喺屋企

等緊今晚場巴西對德國

星期六日又真係唔想出去嘅

唔會 都唔想自己一個出街
白熊巴陪我出 我邊到都肯去

Gaymate

到

你又有興趣？

新人報導🙋🏻‍♂️

Ni Hao

Hi
悶到嘔泡

唔可以

我都好悶，吹下水

last sem already

今日生日 正式21

喂生日快樂呀大佬

祝你一切順利

喂生日快樂呀大大佬

過埋又一條好漢
97 G持你

謝謝你

thanks! 一起老去

Morning world 艱辛的一天又開始了

hi I'm new

新人留名

走啦老鬼

呻吟lm

仆街琴日中bug搞到睇唔到新回覆無入過黎

渣has

今日冇野做 又去左DI睇mass dance

di人？

又有相認？

我CW人但係去DI睇姐

都話Ive精英滿佈天下

巴打有好多frd跳開舞？

我都想 D女好正
奈何我識得一兩個渣

仲話邊緣
有女食

有女食就唔洗喺到叫春啦

CW人要去到其他學校先有fd 好咩？
點解我喺CW冇朋有架

我一個都唔識 咁點計

Hi 新人留個名先

Hi 多咗好多新人

你識你女朋友就得

因為係白熊巴開post

因為我好多分身acc

Bam

Reported

新人lm

唔好咁啦，話晒我同連仔都有啲關係

新post強勢留名

連仔？

你可以再遲d

有心唔怕遲

連狗

夢巴 抱抱

我呢

我呢我呢？
我又要

臭雞

抱緊

呢個星期好忙
好少上水
btw,尋日有冇人睇chainsmoker
ig洗哂版

熊巴

有

冇

有乜顧慮

我是咪miss了什麼？

上埋熱門

你睇唔明係正常 你未夠舊

認真咩

睇錯

我不是老鬼
咁覺又被邊緣

呢個世界有冇生物垃圾過蚊

冇 蚊真係好低賤

又到左1個禮拜要返學既一日

我走堂

我不嬲都走開架
只不過今日要返去做少少group project既野
唔係我都唔返

今日要交assignment hard copy
我都比fd幫我交算數
Holiday mood 緊

放心 一搞完gp pj就會即走

早晨
今日返十點
但上兩粒鐘
不了

10點柴大堂
10點係九龍出門口

原來你都係柴大讀

不嬲講系

小圈子

你話去接客嘛 臭

來 一齊做邊緣人

救命前晚寫文難產難到而家 已經成個星期冇乜點訓過 我好驚自己會燒爛個肝…

寫文當然要請槍

我地ptgf唔係雞

咁唔係啦
見你都係柴大人

返學ing

班房加埋我先得7個人 點睇

通常都係得一半人返

認親

我和熊巴有個約會

巴打係咪著黑色衫戴眼鏡

唔係啦 冇戴眼鏡架 白色衫

樓上兩個小圈子

系

hehee

Join?

小妹要去接客不了

[black]人生就係要不停做啲一生人未做過嘅事[/black]

超

上堂悶嘛 原諒me

之前有冇人都相認過？

有呀好似

熊巴同好多女相認過

不得了

熊巴咁自私

要開心share架

我咁嘅樣點會有

我唔覺得有問題

系
小妹都免費左次比佢

我呢我呢

個個比唔洗搵食喇

都係比多一個姐

窮撚咪學人玩喇屌

唉 趕客

笑左

幾時同我相認

好

歡迎相認
小妹最低消費收開$2000/鐘
只限拖手同食飯，其他另計
97巴可以減500
靚仔唔收錢

姐係我唔收錢 時間地點？

自貼左先決定

搞唔搞gay

夠薑既宜家出黎

你98 25 不了

出緊MK

你先係

告巴夠膽講呢句一定係果啲大舊腹肌mk仔，我呢啲毒撚出嚟一定畀你打死

各位手足早晨

早晨

係時候汁行李了

訓天橋?

4月好忙

Yes ar

去邊到威？

再赴越南？

同閨蜜去挑戰黑幫？

忙到假都冇得放

越南隔離

聽講套野係垃圾既極致

柬埔寨

叻仔

今次又拖住幾多條女去

佢包左小妹

同意
利申有去睇

幾錢

商業秘密
有意請pm

唔好再扮女人好嘛

小妹真屍

熊巴終於出聲

屍體

我唔準你咁講

上水先 好耐無見

等得你好苦

睇唔慣你新名

黑仔每次改名都好有風格

認得就得啦

似你咩唔通

吃不到的

做咩唔叫我

告巴玩厭咗芒亨未

其實仲有咩可以打

玩far cry 喇

其實冇
依家係同fd邊打邊吹水先好玩

封緊塵 等緊god of war

收工

大家點睇連登同名校secret開戰單野？

無玩啦 條恐暴龍都唔想打了

有d想買

好撚好玩
利申far cry死忠

大家都咁低汁
嘈咩

屌d𡃁仔用簡體字

算啦
香港冇嫁啦

00後成撚日講蝗語，用蝗字
有本土嘢唔支持，有廣東話唔講

佢地都唔係香港人

夢巴近排有邊套好戲推介

Tbb播緊既門徒

美斯又一次拯救世界

屌你老母比返個主勝我呀

大樂師為愛配樂 鄭中基
原來呢套上左拿？
落左畫未？

岩岩見到

美極

唔係掛

放埋傾日又返學

用左兩舊幾買既手制
仲難用過我40蚊既基本野
40蚊用得順過200幾Logitech

垃圾Logitech
淘好過啦

agger

話咁快就到

又開市

大家仲有幾耐完sen

計唔計埋考試先

好想出pool

計埋

這些機會

番份工好難識到女

早知讀上去

讀書都識唔到又點計

5月8

聽日走堂

返黎做咩
交到功課就得啦

嗨

Hey

好多新人都係留名就走咗

跟既學校都唔同 點會同一日

你好

新人報到

巴打好早

起身練太極

仲要番輪shift

到底仲要單身幾耐

女呀

其實都單身左咁耐 仲有咩好急？

係囉,仲有成世人要單身

單身不是問題 單身冇女性朋友先係問題
好彩我唔係後者姐

仲話邊緣

Er呢 係學校邊緣姐
有人話我係世界仔

仲唔急就冇架啦

做咩要為左一棵樹放棄成個森林？

一棵樹就已經足夠了

但係你而家唔係連樹葉都未見到咩？

不要再說了.jpg

所以我仲搵緊那棵樹

樹就好多 但我唔知自己想點自慘

我之前講果單連仔同名校secret開戰
連仔win左

負評係我比既

有女既就唔好攻擊我啦

我女朋友玩捉依因真係世界級

呢句真係好慘

仲要畀人腐皮

邊個腐皮熊巴
人黎 拖出去斬

有冇人

無

依家訓

我眼睛想旅行 wow wow wow wow
我眼睛想旅行

唔係冇風景相睇呀?

B華真身

你好 在下邊緣人

在異地相認

皇馬3球

突然覺得自己冇咩人生目標 唔知自己做緊咩
雖然平時都係咁

我家陣目標係搵番條女
然後過退休生活

咁都幾難退休

過多兩年除左返工8個鐘，其他時間都係退休生活(家陣仲有夜校未讀完)

咁為左拍拖 會唔會求其搵個？
姐係feel到人地鍾意你就揀果個算
好苦惱

一定唔會

會點揀真係唔知，始終無女性fd(真係0)

我覺得就只要夾到就得了，價值觀要盡量一致
樣同身材真係唔重要

可能係我feel錯姐 前後加埋有幾個囉

有幾個都鐘意你？

我覺得之前自己好賤 成日去識新既女仔
但熟左一排之後就少左傾計啦 然後就繼續loop

一家係我fd feel錯 唔洗驚

性格同價值觀先係跟一世

識新女仔點會賤？

又唔係拍緊拖

我果時癲到一場展覽識一個女仔
走火入魔咁

我知道自已想要既絕對唔係美貌同身材

我係好似你咁就好 ，起碼有更多既機會遇到你既另一半

其實邊緣人一啲都唔邊緣
起碼好過我地

是咪靚仔黎

hi, how are you?

認真答你 正常樣

本人不是靚仔 多謝

我識親人既時候都係我返工既時候
咁岩我都係著suit
唔知關唔關事呢？

著suit都要睇樣嘅

都話不是靚仔

寧缺勿濫 莫做仆街仔

所以咪A0緊

A0萬歲

睡意係零

極強睡意

起身返工啦喂

返學？

輸波姐 下場讓3追4咪得

疤狗

哥帥今鋪做咩咁柒

哥狗不嬲廢

理性討論 其實輸咩

認真
輸哥狗

不過利第二球又真係冇得救

哥狗

獲加條垃圾返去踢熱狗喇
明明係狗學咩做人

唔可以怪佢
上半場成條右路得佢一個

點會唔怪
唔係佢唔洗豬第一粒同第三

今日又走堂了

輸左兩舊水

小事

走堂都好講

好嬲

豬邊場

尾場

救命眼訓到難以言喻

一個人睇戲

我未試過

死現充

毒到唔敢

我一年有好多戲都想睇，但係都係無人陪最尾無去睇

無時間無人睇

星期日早場一流，強迫自已唔好咁夜訓

d fd全部都話早唔肯睇

睇波

從來唔會因爲冇人陪而miss咗套戲
太可惜

最多屋企睇番，個mon夠闊

今日播片呀

其實真係唔覺自己睇戲有幾毒
最大障礙係番工無時間放工又想狗衝番屋企

只有偽毒先會介意自己睇戲

下次試下自己睇先，就嚟爆post提我找數

點解會有啲人可以對住唔識又冇合作過既人都講野咁倔

我唔會自己去睇戲

有啲人擺明唔妥你係做到咁明顯

邊緣人100% undefined

小妹刀話佢吾系邊緣
成日食女

星期六日拎去做assignment

Sem尾係咁嫁啦

一陣去接人收工先

不願面對->deadline fighter->爛grade求畢業就好好

咁呢d要自己爭取既

Show Blocked User - 柴大邊緣人

係咪本身好熟嘅frd嚟架
千祈唔好做兵

點講呢 識左大半個月到

即係同學仔

唔係囉 返工識

哦 所以接收工都唔會太odd

其實都唔係架 有d驚嚇親人架

Gun

有冇ching就畢業

白熊巴and me

都是topup?

佢地準備升中學

開心仔 又可以識新朋友

好驚講粗口會記缺點😢

我驚欠交功課要俾媽咪簽手冊

中學生驚乜嘢啊 跟咗大佬未
未你就等死啦

日日返學自摺

記得做齊功課
唔是就要留堂喔

大佬係邊

點解柴犬巴成日畀人腐皮

係咪你恰佢

係呢到

屌奶星番到香港要繼續做狗了

你喎講我都冇留意

做完一排狗咪又係出去旅行
無限loop

你講完我就睇返之前果d先發現真係有
我究竟得罪邊個？

告巴有冇諗住又寫遊記

睇完無聲絕境，驚得嚟又好好睇

你老母臭死獌狗仆街死

真係冇悶場既？

基本上冇，我唔知巴打你係咪對驚悚片要求好高，對我啲新手嚟講已經足本有突

半場果時冇買客，有50倍

其實小弟唔係咁受嚇
Im new too

咁呢套應該幾啱你
佢有唔少伏筆位 你大概會知道幾時有嚇人位 其他嘅嘢就要自己慢慢細味

97巴留名
有無諗過開grp傾

想搵個巴打陪打機

利申：巴非gay

正式上映先睇

真係一句對白都冇？

想打但番工好似無咩時間
重點係無人睇

問下先 玩咩game呀？

咁一定有 不過唔多

擺旅行啲相上嚟分享下

聽日就考中文閱讀，點算好

到時solo去睇下先

我考常識

聽日小一面試

屌我個中學同學生已經生左B
但我仲a0

去準備喇
仲上黎

驚得制 要舒壓

習慣就好

比快比人中出

佢中出人

祝佢好運

咁快做爸爸都唔係好事

可能屋企有錢養

無,條友窮J地盤佬
難聽講
又害左個生命

地盤佬勤力少少應該好快rich

起碼肯捱有責任感
好過好多連登仔

真啊 識人比人中出完飛左

有責任感就戴套啦屌

可能有心想要bb呢

世事都比你看透

今日睇左4dx ready player one

十分精采

正野黎

朋友is must

呢到大把啦

緊係同學霸做朋友啦

屌垃圾groupmate
做得正正常常係咪唔撚得

唔好屌我啦 我都係想你carry我姐

因為咩事而放走佢

希望你早日走出困局啦胡師傅

大家有冇tg group

再答多次 冇

岩先傻撚左
放學想食d野，點知食左成百蚊日本野

一餐半餐冇所謂啦
好冇食先

大家好狗沒見了

OK啦
但唔覺值

唔好爆出嚟

好耐冇見

呢幾日有d事 個人好唔開心

今晚沒有不可能
再輸多三球

介唔介意分享下
[black]你咁樣同迫人講有咩分別[/black]

買咗曼支持下你

屌你又燈

買波膽都冇諗住中

97巴 已經做緊野

因為fyp我好想走一星期既堂

hi

just do it

但係有test

梳囉 燈埋自己 齊齊岀局

比人反杯
唔會做人了

疤

好開心 我有書讀啦

咩offer

ho ball

你咪又係輸 仲要雙殺
不過有球誤判越位

你柒巧多

真

屈g

賭已戒

恭喜哂 變大學生了

要多謝咁多位97巴絲成日聽我發晦氣 我會繼續做個好人架

努力讀書阿巴打
唔好好似我咁入左大學就廢左
連份想做既工都唔要我
雖然我先year3

我地會繼續支持巴打你架！

做人一定會有失意既時候 你試過我試過 大家都試過 所以有人去開解下自己真係幾好

人總害怕孤獨

已成習慣咁點？

去搵個可以走進你內心嘅人

我想搵個 我想佢走進我內心既人
唔係可以走進我內心既人
又比人屌啦

有咩分別

你鍾意既人同鍾意你既人

叫春正式開始

其實我真係好想知邊個追著我黎腐皮

唔好深究啦

就算係美極 佢都係一條女

上面有offer既恭喜哂

呢兩日好sad 呀呀
輸哂波又多野搞

我都輸 一齊戒賭吧

佢係以前一個會員嚟

98po會搵到佢

之前都會搵到你

同時又搵到你

又屈

扮啦

我丹心一片為97

你要加油呀！我都從來無諗過自己會咁快有offer

很久沒留名

我不嬲唔賭
好男人

你上面又講輸晒

我先係

但你唔開post

咁都講duck 出

你應該搶1001

睇波就係賭咩

有無5月13日出世嘅人☺

我

係真唔係呀 就算係都唔會記著

對呀 同生日嘅邪留丸

係好耐冇見過嘅邪留丸

早安世界

風騷得你

我愛咁多位97 bb

Your home or my house?

Gay

Agger

This

無人接

唔準你地恰白熊巴

想瞓個教 啲蚊好撚嘈

打死啲蚊先
係耳邊飛真係絕撚望

瞓醒=冇瞓過咁攰

一直練落去就唔洗瞓都精神

96新人到

你就係樣本？

出面好似有96 po

好mean

係咪打錯字咋

弱者先瞓教

唔訓教會變174男神

頭先考ielts
可能太早
考listening 好似不在狀態咁
冇平時操咁好
反而reading幾好 應該有8
而家有6.5都還神

雪沙雪沙旋 朱古力旋！

雪沙雪沙旋 雲呢嗱旋！！

出嚟做嘢一般幾多分為止合格

6.5 叫見得下人

9分

好毒

派派邦邦 普哇普哇普

好熱... 仲要只係4月頭

同意 愈嚟愈早要開冷氣

好撚涷

渣ga

係今日突然凍返

有咩方法可以令gm停止製造垃圾

日日吃雞 dayday chicken dinner

冇啦啦凍返

好熱

每日都改唔到賴床

俾你電話我
日日morning call

call咗都係會訓返

rich

Poor travel

出租女友 可陪旅行
另有97優惠價 有意請pm

終於解放

我試過喇 條女認真麻麻
各位巴打唔好上當

咁快手

屌你老母

溫書溫到2046

怪奇物語巧巧睇

瘋狂趕deadline

日本個節目

新人2

新人3

呻吟4

Netflix

後日交兩份essay

呻吟5

個韓綜好似幾正 咩偵探個個

有睇？ 有劉在石李光豬應該都會好睇

睇咗個trailer炸

除左rm都唔想睇其他韓綜

Rm都好耐冇睇

新撚6

祝君安好

Tvb播會睇

啲廣東話配音好膠

做爆佢

聽韓文囉

屋企人會聽廣東話

搵咗幾個月都未搵到summer intern

抵
利申我都係

97新人報到

向配音say no

上嚟抖下氣

10個鐘都冇人推po
定係我電話壞咗...

你嗰嘢壞咗啊

hello...自動回覆？

對

No!

原來連登啲自動回覆都幾用心

連登有愛

講個故仔我聽

返嚟了

從前有三隻蝦 蝦 蝦 蝦

羨慕死

你唔係應該chur功課chur到就死架咩？
仲咁得閒？

聽日8半未瞓

上哂堂 做哂pj 得返3科考試

1份+1科考試

兩份同一個exam
想4

其實人同架車一樣...

好老套

白熊巴好樂觀
3份project夾埋10500隻字
見到已經唔想做

唔想搵書

97廢青到

我決定瞓醒先算 好眼瞓

有幾廢

冇份唔係最後一日做

廢柴返緊份閪工 又唔敢辭職

full time?

yes 其實對住個弱智老闆先覺得辛苦

下個月尾先考完

hi新人報到

我係老人

仲唔訓教

21歲了

好快又22

過多幾日又23

老人唔洗瞓

Stopwatch 呢

我辭左仲未搵返

如果我辭左職 之後冇錢交家用
屋企人一定唔撚中意

晨早流流去拜山

唔好踢到人地啲骨灰

俾唔俾應該係自己揸主意

你以為啦

🙄

笑死

240有車呀！

收圈喇,走喇

柴大巴，而家輪到我畀人針

食雞？

A: 3 先

大家好，新人報到

唔俾都冇所謂 佢地日日比說話你聽姐

望到你個名以為係我中學同學

點解

話A贏個啲一定係中學生

有冇人好自己一個人

唔好得個講字,挑機喇

佢俾人叫開馬神

here

唔同你挑

秒回

吹牙

發覺同人相處好困難
好似做戲咁
放假屋企摺毒/單拖出街/行山先最開心

呼呼～

10後答法

成日都要扮哂好開心咁 難搞
多個人喺身邊好唔慣

正解 俾個叻你

點解 點解 點解你要咁做呀

成日撈亂咗你同上面個痴線佬

我係97最正常果個囉LOL

老實講有啲似
都係足波撚

死疤狗

小白入波睇到出晒水

輕微突破足球理論

好耐無見

最近點呀

真的

最後都係會妥協
當然有好父母另計
養兒防老心態個班父母有時可以好惡頂

但成日有説話比你聽
我而家收工返到屋企打下機
佢地話不如出去做多份工 比多份家用

我會屌佢地 痴線收工抖下都唔比

返工已經好攰 仲要返多份
比家用比一份已經夠 仲要比多份

利申 比3000

多你小小 5000
新年個個月比10000

巴打比咁多 有錢人來

都係廢頹咁過

有啲無助

個人攰到連點樣叫人幫手都唔識

Come on baby

唔知係個人太耐冇休息定點 訓十個鐘個人都仲係迷迷糊糊 依個星期又要多野做 有present又要準備notes 雖然比起上個星期已經冇咁忙 但啲present冇準備過 教材又冇做過 下下個星期已經要exam 但係真係一啲把握都冇 諗到依堆野個人星已經好負

所以已經係唔關搵人幫手事 係冇人會幫到我…

有冇打假對攻

低能兒童

何蛇

香港三大名人：
何蛇：改變香港足球生態，起左場革命
笑波子哥哥：唔洗多講歌影綜三殺
大J哥哥：多元化節目，革新左youtube界嘅視聽享受

排緊子華神
就黎餓死

今日好黑仔
Midterm 炒左兩科
食飯比人呃
食牛變食豬
仲有冇offer

橙

做多啲好事 offer god會保佑你

排咗幾耐

柳暗花明又一村

9個半鐘

露營喎

City camping
有冇蝻搞事

通利唔比班蝻打尖
成班無錢收
Btw6點去姐，3點半先買到飛

睇東張西望好多蝻照入啵
仲以為係開concert. 話識聽好多音樂

係，因為頭1-50都係蝻
但唔比打尖
根據警犬影相為準

都係要講聲炒黃牛死全家
買黃牛都死全家

有咩方法可以有自信啲

唔好怕失敗
同自己講冇嘢可以輸

最近煩緊搵intern 好攰

講就講話唔好比人知佢不滿
依頭講完又搞埋曬啲小動作等全世界知你唔忿氣
究竟佢係咪邊到出左啲事
救命 成廿歲人仲咁撚小學雞 點解佢仲未收皮

毒撚的一生

冇錢架 但我唔多洗錢
新年點都會用多d錢
所以我先自己話比多d家用
年尾有雙糧 所以先比到咁多家用

邊方面先

睇完復仇者，終於敢上連登

Captain America die

系
成個復仇者聯盟都死曬
薩諾斯良心發現，做左復仇者聯盟保衛地球

Btw Elizebeth 同美國隊長個場床戲

@瘋熊疤

預備完sem了

Long u 產業測量

我唔係讀嗰科架

咁你placement 都係搵測量個d番？

點解香港無安樂死

讀kongu 大把世界啦

做咩咁灰呀

我以前都咁以為
但現實就係 都係被人無視啲application

睇見到老豆最後果個月好辛苦
到底佢做錯咩

唉 只可以陪多d佢

禮拜一走左了

加油支持住

頂得住嘅
畢竟有左五年心理準備
都帶佢去下旅行了佢心願
依家希望我同阿媽過得開開心心
等佢唔洗擔心

加油呀
衣到好多巴絲打同你傾訴

thx all
一有事實上黎吹水

駁唔到

加油

想要埋大運動型男

thx

夢想巴係你啦！

痴線佬頂住呀

不知幾正常

97巴 新人報到～

豬仔

ielts明明係講十點出
等左兩粒都係咩都冇

識咗你一段時間 撐住呀巴打

留名

埋大毒撚

嚇死 以為我地真人係識

走堂

此風不可長

用左10秒起你底

齊搞gay

may i join?

Together

但小妹係絲⋯⋯

咁我搞你

咁不了
你臭嘅

笑死
吹水together

有人負皮你

邊鳩個咁大膽 開黎見我

賊喊捉賊

第2個負皮係我嘅

呢個負皮我嘅

睇錯你

下個po唔好又係我做樓主好冇
😳😩

已經準備好係你啦

第一個係我既

邊個1001咪開
睇下邊個夠野心

睇左avengers 好想奶穿個mon

想睇 快奶

冇野心 你地開

好睇到癲咗

好頹廢

anything can talk to us?

熊巴抱

有另一個ig follow 女明星
十年都唔知開幾多次 比女朋友發現咗 發哂脾氣

間唔中睇兩眼好正常姐

氹返人啦

振下夫綱先喇

我已經冇點睇 都唔知幾耐先睇一次 佢咁都發脾氣

On9 我真身ig8成都係科勞女
巴打好好教訓女友先再講

人生好似無咩意義咁

終於上哂堂 等考試
仲有一年入社大了

讀書 搵工 搵錢
好似生活無其他野

me also the same ar

其實好似個個都係

你有另一半

冇興趣？

死毒撚

有架 做好多運動 但好似日日都重複緊咁

我明呢種心態
好似做咩都無意義咁............

同埋最近又諗起個ex

呢個就唔明
利申A09

咁最好唔好明 失戀

無限輪迴
最近我都係咁
明明前排放低左好多
呢排又會狂諗起佢
開始聽返想當日聽過既失戀歌 睇返我地既相
有時 行下超市 都會諗起同佢個時既一點一滴
好掛住佢 可惜佢已經有左男朋友

我已經入左社大差唔多一年

97社會成功人士

好快到大家

冇拍過又想拍，有拍過失過戀就唔想再受傷

我已經del晒同dum晒同佢有關既野

你都幾有決心 我真係做唔落手
但可能分手既原因唔同

已經唔敢投放感情
又驚傷到人 又驚傷到自己
但唔拍拖既時候 又好想搵到一個適合自己既人
人生真係充滿好多矛盾

有時的確識人真係好難
我異性朋友都係得好少
睇緣份啦唯有
最緊要做好自己

點解你地個個失戀都係唔開心 但係我係開心

我未試過失戀喎

針

時日太快 無知的小孩.....

i know that feel

有冇人試過係和平分手

我左右手唔想同我分開
想和平都冇

都幾好笑喎

982

973先啱
柒咗

咁得閒呀
冇人幫襯？

搵夠上左岸了
等緊毒撚埋單
有冇介紹

@熊巴

上次買我一日仲要我比食飯錢
不了

今日推爆佢好無先

好呀

無人配合 97已死

死咗好耐

你出左pool就唔記得衣到

你有無興趣做97一姐
下個post係你啦

G持

又針

g持

幾時散

告巴惡到

冇咁易 咁幾時到你

我愛赤城 赤城愛我
和好跳起yeah

唉 岩岩先4年咋

大家愛賢仔

無鬼用

聽日一個月

喂喂喂留番個1001比一姐先

深潛先

1000